2018年夏 地上最強生物登場

今天的我是絕好調呢

55

垃圾

你老味

女人！

咁熱長頭髮、 冇得打大赤肋 點捱！
咁凍可以露隻腳出嚟

好

烈海王條廢柴

我連牙也能擊敗

死得唔抵

冇宮本武藏?